有關網台記者「火水爐」片段聲明

有關網台記者「火水爐」片段聲明
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
下稿為高登討論區發出︰

香港高登討論區（高登）向來支持任何立場媒體，近日（十一月三十日）友媒癲狗日報記者火水爐在旺角凌晨直播時，拍攝到示威者以不同方式表達意見，記者在電光火石期間對此畫面作出簡單敘述，有網民於網上嘗試強烈譴責該名記者，事件亦驚動今日（十二月二日）四點鐘吹水大會主持。本台認為友媒採訪報道手法做法不完美，但可以接受，希望觀眾可以包容不同方式的報導手法，支持新聞自由。

另外，本台亦高度讚揚友媒大公報嘗試用不同角度去報導事件，高登記者需要向大公報記者多多學習。本台重申完全支持警方止暴製亂，及早平息社會事件，希望可盡早成立獨立調查委員會還警方公道，以免有更多流血事件。

完

2019年12月2日（星期一）
香港時間18時10分